連登有冇都係rap嘅ching？

玩rap左半年，發覺自己都係一無所知
好多嘢都係唔識
有冇都係玩rap嘅師兄一齊交流交流下

拔卒有個大仆街